秀智解約JYP？JYP放走了孝琳、樸草娥，IU的離去更是讓樸振英心痛

據韓媒報道：裴秀智和JYP娛樂公司的合同到期將不會續約，改簽經紀公司後的秀智將以SOOP所屬藝人身份進行演藝活動。

JYP官方也表示，感謝秀智在過去9年的努力，以後也將會為秀智應援。

裴秀智解約JYP

裴秀智出道的Miss A組合已經於17年解散，當時組合還有兩位中國成員。

Miss A的解散雖然蠻可惜的，但與其一直不溫不火，這樣反而感覺是個更好的結果了吧（不得不吐槽當時JYP公司資源傾斜秀智太多才是解散的矛盾誘因）

裴秀智＆樸振英

在此也是希望秀智後面的演藝事業一帆風順，繼續走花路吧~

其實這些年JYP因“慧眼”不識珠而放走的明星不在少數，尤其是在練習生期間的好苗子。

像EXO的金珉錫、EXID女團的HaNi、AOA王牌天使的樸草娥等等。

EXID-Hani

而下面這兩位從JPY走出的藝人絕對是能讓樸振英悔得腸子都青的那種：

那麼這裡面有沒有您喜歡的明星呢？歡迎留言討論哦~

喜歡的朋友別忘了點個贊再走，小編在此拜謝了！

Iu bb

演藝界雲爺爺？

拒絕IU係咩心態？？？

iu會變女團主音

講真果句 果陣時既iu又真係唔吸引wo
唔怪得人reject佢
佢初出道都唔紅 係後期瘦左進化左先愈來愈紅

整容

不敢想象

走左會更好 入到/留係度 就會係missa 冇左個發圍既機會 明明有料 都剩係捧suzy

冇話怪佢, 只不過次次提起jyp同iu, 佢個dum春樣就出晒黎

入左jyp
iu就唔存在
變左女團成員jieun

jyp foul走果d夠組隊復仇者聯盟

秀智又係進化左
J2播dream high果時未識韓國文化
心諗個女主角點解咁豬